又話撐蘋果

我以為依家係朝早六點幾，去到OK仲見到成疊蘋果無人買

放工就快啲去附近便利店掃貨啦

推